[突發] 網傳荔景站出軌

求fc

pish

應該堅野黎

Fact check?

荃灣線突然全停
5 分鐘前

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

天亡黨鐵。。。

40周年 第四次出軌

美孚西鐵廣播
荃灣線已停

網上面有圖

831義士顯靈

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

太子至荔景段

真
Fc左

地底段 行車途中 睇吓又點賴外物

E塊野不嬲"蚊"得開

笑撚死

唔會咁開囉

傻鳩的地盤佬

隧道位?
睇下黨鐵又有咩解釋

荃灣綫有列車於荔景站觸及車擋 全綫暫停服務
06.10.2019 18:04
港鐵表示，由於荃灣綫一列往美孚方向列車於荔景站附近以慢速越過停車位置時觸及車擋，港鐵職員正在現場處理，荃灣綫來回方向列車服務暫停。

唔係WO 我記得我細個手多 係可以扯到咁開

呢塊係裝飾黎...要睇入面銀色個位

正常係唔會hold著的

SCMP有報

網傳831義士被封喺喱一段

屌

我好想番工時間都係咁
全線停駛
次次俾佢得逞，放假/放左工先黎停

咪撚亂傳

側線出軌 冇得賴
平時波口冇保養?

朋友，一手，無事

執柒左佢啦黨鐵仲要撞幾多獲啊

架車得返emergency light，加上正常彎位唔會R到架車咁曲

無事即係點無事？

掛住掃垃圾

MTR Service Update
@mtrupdate
·
5m
1759 有列車出軌，荃灣綫列車服務暫停，

唯恐天下不亂

狗屎亨：冇事 我話ok就ok

真係垃撚圾到....

藍絲：暴徒潛入地底進行破壞

撞撚左埋牆

佢話自己safe

架車行緊點拉開

突然熄哂燈話電力故障

推

得返幾個站都出軌 係咪玩特急玩得太興奮啲鐵膠

唔係

唔應該搭黨鐵啦 ,

係路軌唔知有冇行出黎個班手足

馬時亨真係有運

聽講撞到個路軌盡頭止衝擋

今年第4單

好小事

Push

垃圾黨鐵 有咩用

真係呢段？
真係唔到你唔信，仲要勁到出軌，唔知會唔會破左佢個封印呢
我地一定要幫佢哋申冤

肯撚定又屈我地 信唔信

inside the tunnel!!!!!

2019年簡直將所有嘢浮晒上面

黨鐵唔敢講出軌？

個個手動唔駛開

黨鐵真係痴撚線
應該會所謂中立個班都開始屌鳩黨鐵唔敢坐

真係顯靈

傳就咁傳 冇人fc到

人無事唔代表車無事 講清楚啲

lm

大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！

肯撚定又老屈示威者，用乘客條命較飛

但點解會載客入側軌?上次荔景止步都係上1號月台清客，再自己落側線調頭

儲緊睇四十次

一手 十幾個消防拎住剪鉗入左地鐵站 我仲以為運佢地幫犬爆閘

On9 EMPTY R

831太子站手足顯靈

示威者衝入架空路段行入隧道

咩叫觸及車擋

[url]今次真係唔肯定[/url]

想問有冇人發覺每次荃灣方向離開美孚就到荔景個段路架鐵都會行下停下 但唔知做咩事

咁聽日去太子站拜下幫義士加強下法力先

係綠色暴徒行駛中徒手扯開。

紅磡出完都唔夠
荔景又出
831義士

黨鐵.......唔死都mo lun用

睇死黨鐵又瀨地硬

唔係出軌！
頭先喺果架車到！

Rthk notification 有彈出嚟，一禁入去睇就error

出軌

咁喺咩呀大佬

因為慳電 因為係斜路嚟 佢用晒所有衝力 先會再加速 之前有post講過 真唔真自己諗

流傳: 列車喺進入荔景站後備路軌時，撞到路軌盡頭嘅止衝檔後出軌

準備開車閂門，跟住好似死火咁，熄晒燈！
話電力故障，絕對唔係出軌！
5分鐘左右就話緊急事故要封站！

Brothers and sisters in their OWN districts have started taking actions.
Go back to your OWN district!
Take actions quietly and don't report what you have done.

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

因為要同東涌線轉車改高咗月台
超大斜嚟

好少事姐

調頭係唔會帶客用側線

鍵盤勇武撚將會全面進場 表示抗爭者承認責任
話咩核彈都唔割

麻煩手足都要不斷煲大返之前紅磡港鐵列車斷咗嗰單嘢！

假！
架車停喺到冇移動，點會受傷！

對家恐怖襲擊劇本出動

黨鐵一定唔認

藍絲又有野可以講了
暴徒乜乜乜

地底睇佢點解釋

推到有相

撞路軌尾

咩車擋

車擋(支那術語)
應該係下圖嗰樣嘢

推比外國傳媒，佢地經營緊瑞典地鐵架

黨鐵又出軌助攻

班暴徒行落地底搞事

點解會撞到？載緊客都會入嗰段？

屌你地班撚樣，唔好撚睇標題得唔得？
Fact check 現場肯定冇出軌！

肯定又諗緊計點屈黑衫做

呢啲唔係總站先有㗎咩

純粹推測，
入錯倔頭路冇減速，撞到盡頭

荔景站有掉頭軌

屌佢老母垃圾港鐵

公投！今晚18區

你有冇諗過唔係你果架...

應該撞buffer stop

連個天都唔鐘意黨鐵

標題黨，同班廢藍有閪分別！

黨鐵因為封站，自己改道，黨鐵自己炒車。

載畜牲時出軌嗎?

呢個時候你仲信党鐵啲大話？

Rmpty R出軌出上癮？

大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！

真係執左佢啦好嗎

你仲信？

好假喎，係咁樣就唔會有人受傷啦

天收啦, 黨鐵

A train to Mei Foo overran its parking position and hit a buffer shortly before 6pm, leading to the whole Tsuen Wan line being suspended, the MTR Corporation announced.

The train was driving at a low speed but ran over the parking position when it was heading to Mei Foo.

The MTRC said employees have arrived at the scene for follow-up actions. But it said the train did not derail.

It also announced the suspension of the whole Kwun Tong line.

佢仲話自己喺果架車上面

列車本身只停葵興, 荔景同美孚
美孚可能只開左1號月台
荔景站2號月台開出既列車前往美孚1號月台就需要經中間既側線過對面

佢擺明拎黎運狗，佢聲稱電力故障！
自己熄匙死火！
但出軌就流撚到仆街

我冇話佢唔係拎黎運狗！
但就肯撚定唔係出軌！

肯撚定係出咗軌
粉紅色線，前面果卡，已經成卡撞歪晒，
打橫攔咗喺度
影相嗰個卡(藍色線)係平衡

畫工差唔准笑

尋晚facebook無意見到呢條片

或要人手駕駛跨越渡綫

一陣又話示威者做⋯⋯⋯
仆街黨鐵，仆街柒婆

港鐵內部有內鬼

copy

唔知真假 但已經唔止一個人喺喱塊鏡見過

🙄

止衝擋6月已經炒過一鑊

push

荔景有條路軌有一個掘頭路，係用嚟避車或擺架壞車唔影響正綫運行，一定係個車長唔熟手人手揸入去時撞到盡頭嘅車擋（buffet stop）

東方都報出軌6人喇

東方都報出軌6人傷喇

881903都係咁講喎

義士在天之靈都係到守護香港

支那共產

顯靈啊

到底你地有幾多個呀太子手足

centre track係擺到一抽車，但係兩邊都通唔係掘頭路吧
佢撞到buffer stop即係已經過晒燈過埋trap point
低速行都可以signal passed at danger

反電筒方法：一塊手提橫向嘅大鏡

停低都講得出
不如話啲乘客好似何妖老豆老母個墓自己跣親

堅

司機報前面有車
但控制中心照叫去
衝燈
結果鏟波口撞buffer

司機做硬condom

琴日停咗一日今日即出軌 你玩我定你玩自己啊

唔只derail, 車身落左地，有排走唔到

搭東鐵仲見有人企係2卡中間
係咪港豬黎 一D危機感都無

介緊mtr

控制中心係黑警指揮

控制中心：去死

荃灣線少三抽車

你點影的

名

成條路軌爛晒

唔好俾呢個post沈

一年出三次軌
党鐵海外業務係其中一個春袋

聽日有籍口停過

黨鐵今晚維修得邊樣

你邊度見到條軌有爛? 幅圖連個轉向架都見唔到喎

有冇source

刪app最好

831義士